﻿To-Do:
Arnaud :
alpha/beta
test unitaires

Yann :
Fonction d'évaluation
=> Nouvelle idée (connex : nombre de caractéristique "morte")

Quentin ou Maxime :
Param de jeu pour 2 IA Differente (pour test)
+ Pouvoir lancer plusieurs partie avec tableau de recap a la fin.